呢度有無淘寶官方集運4PX苦主？

4PX狗也不屌

用開神州 官方集運又慢又廢

只用順豐,
四方 狗也不屌

手快快按錯用咗官方直運，25號起東莞出貨到宜家都未到

Cls到我唔得閒喺屋企收都當送左比我

然後去搵佢地公司電話 一嚟難搵 二嚟搵到又冇人聽

最後搞到要退貨

上星期先見到個差唔多既post

篤錯制？

屌解唔俾順豐賺

咁多次都冇事
係上年雙11寄少左件野貨 屌左幾日客服先落到黎
今年雙11用順豐穩陣d好

我想問, 淘寶買野, 佢寄多件一模一樣既貨比我, 究竟咩事

同樣情況
然後幾百蚊貨就咁冇咗

自提ok喎

4PX叫OK?
你每日放飯係上環街市對面個廣場仔
佢D 件係冇人看管咁，唔係放手推車，係件件都攤係地方度任人踢
我就打死都唔撚用一間咁既垃圾